【數已走】欠巨債 拍AV無期 36G麥紫莉：好需要40萬

擁有36G巨咪的麥紫莉（Chili），今年7月突然聲稱將「代表」香港到日本拍AV，成為第一個港產AV女優，令籍籍無名的她突然聲名大噪，當時其製作公司Hotline TV指將安排她8月赴日「打真軍」，兩套共收40萬，不過8月已過，仍未有下文。

本刊找來麥紫莉做獨家訪問，直接問她：「係咪拍唔成AV？」她表示公司未有新的安排，但由於媽媽急需錢去醫病，屋企亦欠下巨債，現階段極需要這40萬酬金。訪問期間她更一度落淚，表示自己的收入與普通文員相約，根本唔夠用。到底成件事係咪吹水？本刊追問其製作公司，發言人蘇小姐表示：「公司安排緊，大約喺九月尾，確實日期未定，到時大家就會知。」

根本唔靚
我見到封面呢d樣 連click 入去都唔會

同我拍4套，我俾40萬妳。

36G麥紫莉要學下

史先生又向傳媒公開一張聲稱是李偲嫣傳給他照片，可見相片中的李偲嫣睡眼惺忪躺在床上，一頭秀髮散在頸旁。李偲嫣面向鏡頭嘟起紅唇，並在相片中寫上了「來！親一個！」的字眼，再送上一個紅心圖案。史先生認為李偲嫣「有少少色誘」，但強調二人只是單純朋友關係。

史先生又稱，李偲嫣曾多次追問他的電話號碼，但史先生一直沒有服從。但後來從報章得知李偲嫣是「正義」藍絲，史先生終決定與對方見面。過去3年間先後向李偲嫣借逾80萬元。其中在今年初，李偲嫣要求他「按咗層樓」助她還債，一筆過借去24萬元。

拍得av未

精

真係好慘...
我指信你條死產會拍av果d人
即係我呀 屌你老母

當日我已經講撚左係蘋果佬同條女抄作野
唔夠三個月就中

應該醫唔返

搵個支國富豪包起好過啦

游雞欠1200萬

佢肯拍應該十年就清到條數

你拍既所有非av野一定杯葛罷睇
屌你老母位唔係咁上

佢直情一早就ig同我講拍av係假 係傻既先信

屌佢老母抵撚死

係咪40萬可以屌既暗示？

想揾客？

求包養廣告

40萬拍個一百連發，除開4千一Q

你7少陣？
係而家扮無得拍
遲d條片一出就更多回響
而家抄緊新聞

走數

搞咁大場龍鳳最後叫人出40萬包起佢

去露下肉選港姐可能大家冇咁嬲

0正皮

自薦去tokyo hot 拍啲食屎飲尿片咪即刻有工開

免費down都費事

40萬咁少首期都唔夠比

一條已經點本啦on9

曹星如

佢真係腦裝屎 佢連三級片都唔拍 拍av 咪玩啦

又係得個吹字

屌你老母
吹水吹到依家冇人可憐你
一定做雞，咁撚大對波比人包都益撚左你

完全0正評

係人都知啦
你咁撚豬
我係AV都唔開套野比你啦

一套av大概三場
最後一場大概3p
姐係一套大概比四至五個男人屌
兩套就8-10個男人屌
40萬我諗可以屌8-10次

除開咪要 4-5皮嘢一次?
咁貴既，不了

日本本土嘅都冇咁高酬勞啦
何況係一個香港嘅唔知乜水？
一開始聽到個價都知假啦

走數拍得住 連尼住

認同

到左9月尾又話安排10月尾

本身話拍av就得女人屌
家陣吹完一次又一次就男女都憎

佢拍乜柒都唔會睇

你咪罷睇囉 反正你都bt架姐 唔通比錢買咩 wfc